唔好唔記得五大訴求下一句係乜

缺一不可!

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」